要狠下決心，完全停頓香港

唔好再係啲政治意識形態地方抗議，距地唔會理，就算阻到距升旗又點？

應該要發多啲夢，佔領三隧，發夢唔交稅